灣仔站三點幾已經佈晒防暴狗

今晚果個明明係和理非集會都要擺狗

個個都大近視

唔係盲眼黑心點做到差人

唔止灣仔站有

岩岩香港站行去中環站個度都有幾十個唔知做乜9

幾十個咁撚多

罷搭党铁啦，巴士仍然正常運作

封站未？

真係成班狗樣